傳歐盟將討論「歡迎可能受壓迫之香港公民」提案 「支持高技術勞工、學生和年輕人」到歐盟

受到美國壓力以及中國報復制裁的衝擊，歐盟準備就北京改變香港選舉制度打壓民主派，祭出新的懲罰措施，其中包括可能暫停歐盟成員國與中國的引渡協議，但是部份成員國擔心遭北京報復，這項措施在歐盟內部仍有阻力。

南華早報15日引述4名了解此事討論內容的消息人士說法，這些措施尚未定案，歐盟外交事務委員會下週一將開會宣佈目前各國已經同意的較溫和措施，如增加與香港公民社會的往來，以及「當情況允許時」高層官員訪問香港，以利「與關鍵利害關係者交流」。

至於暫停引渡協議，因部份成員國擔心遭到報復，歐盟內部仍在討論；另外，「歡迎可能受壓迫之香港公民」提案也會交付討論，此方案包括「支持高技術勞工、學生和年輕人」到歐盟。

不過，歐盟的議案表決會需要北京盟友匈牙利的支持。外交人士指出，有關引渡協議等較棘手措施，「有相當可能」會被淡化處理，用「更模糊」、「少點對抗意味」的內容取代。

一名西方高級外交官說，除了捷克、葡萄牙之外，所有成員國都暫停與香港之間的引渡協議，這時歐盟國家還維持與中國的引渡協議，豈不「荒謬」。

目前歐盟有10個成員國與中國簽訂了引渡協議：比利時、保加利亞、塞浦路斯、法國、希臘、義大利、立陶宛、葡萄牙、羅馬尼亞和西班牙。

傳

即是直接送中

「支持高技術勞工、學生和年輕人」到歐盟
唔好抱希望 唔會成事

所以要暫停引渡

瓜分香港

應該出連環拳

歐盟咁撚大
收晒香港人都冇所謂啦

我的建議：
所有對應歐語B2的香港人 可以自動獲得三年工卡，工作滿24月後對應該國永居；
所有在當地18年後23年或之前入讀並完成中學後課程的香港人，歐語B2或以上，直接永居；歐語B1或以上，工作一年後永居；
所有對應歐語C1水平或以上香港人，可以獲得三年工卡，工作滿12月後永居。

這項措施在歐盟內部仍有阻力

發夢都無咁早

如果齋C2語言就有得入籍
我會將語言學到C2 瘋狂學

難民就難民啦
無錢唔洗走?

我直頭可以拿法德兩國國籍
但我好清楚，歐盟國家需要既唔係我地呢d人
反而係做低學歷工種個批，或者護理，照顧老人家個d
高學歷等於同本地人爭食
所以人地係唔介意中東北非難民過來，但香港人就不了

要BLM唔要港豬

我個人覺得要等德國換走肥婆先

世柒又成最大贏家

事實上係，多數歐洲國家都係面對學歷飽和
管理級以上極少非白人，點會開放比我地

Push

97後仲慘

咁其實幫手收D勞工香港人都好呀唔係人人都有BNO可以去英國 Or 有讀大學可以去加拿大

EU：honestly, HK is not our problem

去住三個月，tune翻正個channel，
或者日日聼tagesschau，聼到可以默書爲止

歐洲狗都係算9數 聽下算

ireland除外
有錢佬去投資移民啦

字典，影片(最好係你有興趣同次次都係相近topic,例如science lecture（YouTube channel：Grenzen des Wissens） or social （YouTube channel：Y-Kollektiv）)同毅力

可以既話,可以走去背人地D talk, speech, 咁樣既話,唔單止明個字,你重會識主動用個個字唔會寫極文都用緊好簡單既字

Agger
有d歐盟國家失業問題好嚴重, 應該唔會受外人玩

歐盟不了

不嬲都好支持highly skilled immigrant同students去㗎啦

歐盟各國學費都算幾平
畢業留低嘅門檻又冇英語國家咁高 基本上搵到工就得

幾乎各國都有highly skilled immigrant scheme

如果年青人係講梗working holiday嗰啲嘅話
除咗working holiday 仲有au pair
大門不嬲開住 香港人嫌歐洲唔係英文姐

推
Fight for freedom
Stand with Hong Kong

連登仔唔係右咩？點解噉想人哋開放移民畀難民我哋？

即喺我唔使諗，等入集中營

預撚左匈牙利la

用英文啦 世界語言
歐乜春語

連登仔最愛嘅極右嚟

英文係香港各各都識啦，準母語水平一大把，憑咩俾你哋入到？
就係唔想俾你哋呢啲唔識歐語嘅人將EU當公廁咁上。我係自私，我覺得學好歐語必須有回報。
你哋都有五眼+愛爾蘭可選擇，得未？
你睇下去盧森堡、捷克、丹麥、冰島，唔講當地話/當地話水平差，講英國話邊個理你？

北歐語言最尊貴，尊貴過公廁英語（地球上人人都理應識嘅）

真心收香港人點都好過收非洲人啦